每年生日先黎考試

小學每年生日都考試
中學每年生日又考試
以為上到大學可以擺脫命運 點知生日又mid term
雖然話毒撚都無乜話點特別慶祝生日 但每年生日都係忙碌中 無休息過 人生

幾時生日 生日快樂

25號 多謝巴打
仲有書未溫完 超掃興

生日快樂
我都溫緊書 考好啲拎interview

巴打year4?

生日快樂

多謝

樓主今日考完試有冇咩做

預備26號考試

生日快樂
人生就係咁

臭豬又扮毒

我都係

臭德又留廢話